結婚後去老公屋企同埋佢屋企人住，應該俾幾錢奶奶？

兩公婆月入大約55k
老公本身每月俾緊5000家用
結左婚諗住搬去佢到一齊住 我都應該俾番小小

我早餐午餐都出街食 一星期得3晚會係佢屋企食 另外都係用下佢啲水電媒費咁樣

我應該俾幾多？

兩個俾10000啦

話要儲錢買樓 一蚊都唔撚比 你都係想咁姐

同奶奶住，你老公都幾垃圾

一星期得3晚會係佢屋企食

你講到好少咁，擺明想俾少啲家用啫！ 住又俾你地住，錢又想慳！ 都幾厚面皮 ， 你老公一個$5000 ，兩個又$10000 ！ 唔識計數呀？ 定你覺得太多？ 咁好心你就搬啦 ！

lm

叫老公俾多千
自己俾二千
夾埋俾八千

錦你老公應該比家用外母先公平

老公係紀律部隊（非黑警）排緊宿舍 以佢年資+分 應該2-3年就會有
我地又覺得租樓=幫人供樓 咪住住佢屋企先
我覺得幾好阿 佢屋企又大
佢獨子 屋企得阿爸阿媽 700幾呎
邊到垃圾

係我就唔會開post啦 係想問下大家意見姐